---
layout: post
title:      Pisi Linux Web Sitesi Yenileniyor
description: Pisi Linux web sitesi statik öğelerin olduğu yeni içeriğiyle tasarlanmaya başlandı
date:       2015-09-23 12:00:00
last_updated: 2021-06-05 18:57:00
tags:       Pisi Linux Dağıtım Web
categories: [Pisi Linux]
comments: false
published: true
lang: tr
---

Pisi Linux web sitesi statik öğelerin olduğu yeni içeriğiyle tasarlanmaya başlandı. Ayrıca forum alanı yeniden düzenlenecek, farklı bir işlev ile tekrar yazılacak. Pisi Linux 2.0 için çalışmaların devam ettiğ bu aşamada yeni bir site ile karşınızda olmayı umuyoruz. Pisi Linux takımı topluluktan aldığı destekle ile yine çok iyi işler çıkarıyor.


***Snapshots***

![Pisi &bull; Web.](/images/web-site.png "Pisi &bull; Web."){:height="97%" width="97%"}

* * *

### Pisi Linux dağıtımının kararlı sürümleri:



| Sürüm                  |  Çıkış Tarihi |  İndirme Bağlantısı |
|------------------------|---------------|---------------------|
| Pisi Linux 1.0         |  14.08.2014   |  [Pisi Linux 1.0](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.0/)|
| Pisi Linux 1.1         |  04.11.2014   |  [Pisi Linux 1.1](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.1/)|
| Pisi Linux 1.2 KDE     |  10.07.2015   |  [Pisi Linux 1.2](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.2/)|
| Pisi Linux 2.0Alfa5    |  30.08.2015   |  [Pisi Linux 2.0Alfa5](https://openload.co/f/vuimrNgPjSE/Pisi-Linux-2.0-Alfa5-KDE5-KaraKedi-x86_64.iso) (Test)|
| Pisi Linux 1.2 Xfce    |  21.09.2015   |  [Pisi Linux 1.2](https://openload.co/f/R6JeYpGW3BM/Pisi-Linux-1.2-XFCE-x86_64.iso)|
| Pisi Linux 2.2 KDE     |  05.06.2021   |  [Pisi Linux 2.2](https://e.pcloud.link/publink/show?code=XZ48hVZ76DhkHNleSHNaD1ntogQdQd0CrxX) (Test)|

<style>
            table {
                border-collapse: collapse;
                width: 100%;
            }
            th, td {
                border: 1px solid #ccc;
                padding: 10px;
            }
            table.alt tr:nth-child(even) {
                background-color: #eee;
            }
            table.alt tr:nth-child(odd) {
                background-color: #fff;
            }            
        </style>
 
